有冇人收到RTHK video editor interview?

下星期三
有冇咩好準備，過左trade test仲駛唔駛拎d portfolio比佢睇

有幾萬人爭一個位

人工幾多

有無人考？

🙇🏻‍♂️有冇人收到信了？

無消息 應該話有無人已有offer

Second in 炒左粉
只係知基本法合格炸

x2 俾考官問到口啞啞 同英文唔識答

我都係
工作問題還好
問個人就炒粉

唔知請幾多人 佢問專業知識唔太識答 英文又唔識

應該唔多
不過佢話份工好hea
問我係咪真係冇問題

咁你有機 佢無同我講過份工任何嘢

你本身唔係做呢行？

做過一兩年 之後轉左行

其實衰左會唔會都有信？